新寶馬1 Series官方照正式發表

M135i

218i+x1

The third generation of the BMW 1-Series will be unveiled to the public for the first time on the new BMW Group #NEXTGen presentation platform at BMW Welt in Munich. Hosting the show premiere of the new BMW 1-Series, meanwhile, will be the IAA event in Frankfurt am Main in September 2019. The worldwide launch will get underway on 28 September 2019.

之後仲有講明轉前驅為增加後座空間，標配live cockpit，豪華版有live cockpit plus

系列型號分為Advantage，Sport Line，Luxury Line，M Sport及M135i xDrive

source:

其實真心好似新嗰部Ford Focus同埋Kia Cee'd

咁7既

價錢差幾遠呀

好7

個頭好撚肉酸

望住車頭就諗起某隻貓

個樣好肥

四缸M135i xDrive行山路片

普通版VS M135i xDrive

帶左豬罩既A class

好似

個鼻窿大到

豬鼻。。。

個鼻怪怪地

m135個頭好似 咁

真係吾靚

真心上代好好多

根本就係a class

左軚車黎

個豬鼻做乜撚

真心？

好肉酸，我買GTI算

同部mini一樣

又係尼句

事實

以前直間鬼面罩咪幾好
而家個鬼面罩成部KIA咁 我買部KIA換寶馬章咪得囉

How much ?

個鼻想點
愈黎愈大

個線條尾低頭高得太over﹐攪到似矮版既2系咁

窮人恩物?

個尾ok 個頭想點 成部2series

乜車一出都話上代好D靚D

Ford Focus + Lexus

真心樣衰

G20咪屌打F30囉

好撚柒
Btw 內籠終於返黎現代

新5系同3系都靚過上一代

個鬼面罩成個奶罩咁款

睇左實物先啦，
當年樹蛙，TT 一出相都覺得好撚怪，
不過喺街一見到又覺得都幾撚型

不過唔知點解個籠點都覺得有浸老人除

個尾都還好
個頭搞唔掂
不過可能睇睇下都會覺得接受到
Btw呢部同a仔比都可能會揀呢部

俾大家參考對比下

新鮮滾熱辣的Focus ST

ST-Line

17年款Fiat Tipo

19年款Kia Cee'd

Cee'd GT-Line

做咩加大個鼻

唔係差, 但好似少左 bmw 特色, 冇 F20 lci 咁型

內籠係好大進步
但外觀咁差

真係買返a class 好過

然後audi仲未撚瞓醒
仲玩緊facelift頭燈

好l 肥啵

唔係直列引擎同後驅，可以唔使買BMW

你買bmw淨係買1系？

呢個post唔係講1系？

車頭似Kia 車尾似Lexus

咁你就唔好講 “可以唔使買bmw”啦
你可以話 唔使買1系

哦

BENZ A CLASS靚好多

新A一樣好肉酸
但內籠好新穎

想問Mazda 3同依部比既話點樣？

舊1系後面迫到坐唔到咁濟

台灣showroom 有實車睇
已經開放預訂 但貴過上一代唔少

今年Mazda 6好撚型，成部跑車咁

大佬架135 咁撚柒既
以前135 真係小鋼炮樣，而家

3同6都正

六缸後驅鋼炮不再
感覺似JCW Mini換皮

依架係1定2話?

design嗰個食錯咩藥

302hp 4缸...似b48t20...

1

你咪試下囉，笑都笑到你面黃